\subsection{Liste mit den \INDIVIDUALp}
Wählt der Benutzer im Hauptmenü den Menüpunkt \componentLabel{Archivliste} aus,
gelangt er zu der in \imageReference{img:wlkArchivliste} dargestellten Liste. 

\begin{center}
	\begin{figure}[h]
			\includegraphics[scale=0.4]{graphics/walkthrough/archivliste.png}
		\caption{Eine Liste der auf dem Server gespeicherten \INDIVIDUALp}
		\label{img:wlkArchivliste}
	\end{figure}
\end{center}

Diese Liste enthält alle \INFPAKp, die auf dem Server gespeichert sind.
Wählt der Benutzer ein \INFPAK aus, hat er mehrere Möglichkeiten. Wenn er die
Schaltfläche mit der Lupe anklickt, wird ein Fenter mit Detailinformationen über
das \INFPAK geöffnet. Dort sind die Daten zu sehen, die dem \INFPAK in der
Datenbanktabelle \code{information\_package} zugeordnet sind.

Der Benutzer kann ein \INFPAK als \ZIPFILE herunterladen, indem er die
\button{Download} anklickt. Ein Dialog öffnet sich, in dem der Anwender den
Download konfigurieren kann. Er kann einen Dateinamen angeben, unter dem das
Archiv gespeichert werden soll. Außerdem kann er wählen, ob er ein virtuelles
oder ein \NOT-virtuelles \INFPAK herunterladen möchte. Wenn er die \button{Download}
anklickt, öffnet sich das Download-Dialog des Browsers und der Anwender kann den
Speicherort bestimmen. 

Der Unterschied zwischen einem virtuellen und einem \NOT-virtuellem \INFPAK ist
der folgende und kann durch Öffnen der \ZIPFILE verifiziert werden:

\begin{itemize}
  \item virtuell: Die \ZIPFILE enthält nur die \MANIFEST, welche die im
  \TRIPSTORE gespeicherten Daten im \ac{OAI-ORE}-Format enthält. 
  \item \NOT-virtuell: Die \ZIPFILE enthält zusätzlich zur \MANIFEST noch die
  digitalen Objekte, auf welche das \INFPAK referenziert. 
\end{itemize}
 
Wählt er die Schaltfläche mit dem Mülltonnen-Symbol, wird
das \INFPAK vom Server gelöscht. Das \INFPAK befindet sich \NOT mehr in der
Tabelle auf dem Bildschirm. Zusätzlich ist der entsprechende Datensatz aus der
Datenbanktabelle \code{information\_package} entfernt worden. Enthielt das
\INFPAK ein digitales Objekt, ist einer von zwei Fällen eingetreten.

Verweist noch ein anderes \INFPAK auf diese Datei, ist sie noch auf dem Server
vorhanden. War dieses \INFPAK das letzte, das auf die Datei referenziert, ist
die Datei aus dem \STORDIR entfernt worden. Ebenso sind ihre Daten aus den
Datenbanktabellen \code{digital\_object} und
\code{digital\_object\_information\_packages} gelöscht worden.

Der Anwender hat die Möglichkeit ein \INFPAK zu bearbeiten, indem er die
Schaltfläche mit dem Stift betätigt. 
